---
geometry: margin=2cm
---

![](vialarstyle.svg){width=3cm}

**Société du Jeu - S.W.V!**

\

# Convocation

Chers Joueurs,

6 mois étant déjà passés depuis notre dernière AG estivale, il est temps de convoquer notre troisième Assemblée Générale Ordinaire.
Elle aura lieu le vendredi 14 décembre 2022 à 19h, en un lieu encore indéfini.
Voici l'ordre du jour :

1. Bienvenue.
#. Acceptation des éventuels ajouts de points.
#. Argent du semestre passé.
    #. Rapport de la vérification des comptes.
    #. Présentation et acceptation des comptes et du bilan.
#. Décharge du comité sortant.
#. Argent du semestre à venir.
    #. Présentation et acceptation du budget.
#. Élection du nouveau comité.
#. Élection de la vérification des comptes.
#. Points divers.
	#. Budgets avec ou sans cotisations. 

Selon les Statuts Art.13 Al.3 : «Tout membre actif peut proposer l’ajout d’un point à l’ordre du jour d’une AG par un courriel envoyé aux membres avant le début de celle-ci. Les ajouts de points doivent être acceptés par l’AG au début de celle-ci.». Nous accepterons sans doute un message Telegram sur le groupe comme ersatz de courier. Votre proposition devrait contenir le titre et la position numérique du point dans l'OdJ.

Une description est toujours agréable mais pas strictement nécessaire. Il n'est pas clair de si les documents explicatifs de ces points ajoutés (pouvant se faire jusqu'à l'AG) sont soumis à la même deadline de J-3 jours que les documents des points normaux de l'OdJ (voir Statuts Art.12 Al.3).

Additionnellement, les votes se faisant chez nous à verre levé, n'oubliez pas votre verre !

\

Bien à vous,\
Maxiem aka MVP, président du Jeu,\
S.W.V !
